傳承！雷耶斯親生仔將加盟皇馬

2019年06月03日08:17
小雷耶斯即將加盟皇馬
據西班牙媒體《馬卡報》的消息，雷耶斯的兒子小雷耶斯（J.Reyes Lopez）即將加盟皇馬青訓營，成為皇馬梯隊的一員。
他的父親雷耶斯曾經為皇馬效力，還為皇馬帶來了西甲冠軍。如今小雷耶斯也將為皇馬踢球。他之前效力的球隊是雷加利斯的青訓梯隊。
小雷耶斯剛剛隨隊贏得了Torneo Ciudad Real的盃賽冠軍，而他也榮膺最佳射手。
他的父親雷耶斯上週末因為超速發生車禍，不幸去世。

等睇鎖 locker

踢西維爾啦